IG高手請進

話說我個ig帳號比朋友@的時候
我只睇到留言而睇唔到個post係咩黎（向下拉都睇唔到）
已經試過轉其他人既帳號係無問題🤔🤔正常睇到
應該係我係自己個ac到唔小心set錯野導致
有冇IG高手識得fix左佢？

呢個係拉左落去個樣

呢個係正常帳號拉落去個樣

Iphone7，iphone8都試過
情況一樣
係呢個帳號先係咁，其他帳號無問題
IG係最新版本

但係得呢個功能唔正常

已經試過好幾個post同埋唔同既page